[歐足Civil War] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

講真，球會唔滿意UEFA 另起爐灶有咩問題？

UEFA 一樣可以照搞歐聯歐霸比李城愛華頓打

但依家uefa 為左打壓歐超聯，威脅唔比12隊打本土聯賽

然後照推個垃圾改制出黎，完全唔反省

我絕對支持各球隊團結去搞歐超聯

好心你班撚樣咪撚咁食古不化啦

從來無球隊話要唔打本土聯賽，只係唔撚踢濕鳩歐聯轉踢歐超聯。

因為球隊有機會無得繼續踢英超所以你班球迷就要球會去跪UEFA?

我唔明白你地既logic 係邊，面對強權打壓而團結反抗有咩問題？

UEFA
歐超聯

唔好理2f 唔該大家

記得ban老鼠

唔投呀
兩舊屎

今日推得好快

無黎咁耐估唔到老鼠仲係度，真係不死身黎

兩樣都

珍惜車區會員
以前已經逼走咗一個
唔想再失去埋老鼠呢個車區傳奇

佢咩原因比人ban

UEFA畀返啲錢出嚟

：仲駛唔駛踢歐聯

違反承諾
恥笑手足

仲有，各大聯賽既中下游小球會從來都唔係歐洲賽既受惠者

我唔撚明你地講有歐超聯=令細球會收皮係咩logic

從來都無人要退出本土聯賽，依家係UEFA無錢要攬炒，威脅唔比球會踢本土聯賽

真白卡佬

收工已經過咗兩個post
唔想追post
車迷有冇共識 定係都內戰緊

I mean 舊acc

鼠sir勁有火

UEFA要反，但係ESL都係垃圾

你再鳩up 下個到你

絕望 獨自沒能力搏鬥

睇定啲先想知痢今晚點

普遍認為大家錢作怪
然後作埋啲不相關理由，例如照顧細球會

想第三方介入
停止分裂

無咩大方向，但球會已經衝左出黎

收嗲啦老鼠

收到風開分身
佢 hazard女友 williamBB jorginhoooo
夾埋四個ac操控車區言論

地產党面對強權

兩邊都係為錢 之後講啲理由正當化自己姐

想知點解唔踢埋今季歐聯先官宣

波台不嬲係熱血公民格
即係成日話泛民垃圾，要反佢
就conclude一定要投熱狗
而家又用呢個logic, UEFA仆街，
所以一定要撐Super league
對唔住真係兩邊都係屎

邊一邊贏我哋都係含撚

因為今日UEFA投票

反正都爛左個頭 ESL好野黎架
球會袋多d錢好呀

我支持改革呀
做咩咁食古不化
有本事唔好比6隊踢英超囉，睇下仲有咩人睇

最好打到兩敗俱傷

最反感係俾埋d 垃圾廢隊做始創隊

終於知一去不返 這個道理

叫間球會有3億唔賺真係幾難

其實最後係會攪到兩邊都少人睇
你睇NBA啲收視就知

足總係講錢 但群情洶湧 唔係香港唔係話有錢大哂

制裁uefa冇問題
但唔係支持esl

動搖到本土文化

大家都覺得要改，但而家個concern 係點要確保esl唔會=or柒過uefa，同埋super league 講緊係背離左足球傳統。

NBA 例子係咪適合套落歐洲賽事？

都係果個比喻
制裁林鄭係啱
但唔係叫何君堯發起

足球傳統係d 咩?
同埋傳統就唔可以改咩
英超都係咁逼出黎喎

我今朝都覺得esl唔會攪得成
但而家feel到uefa班高層好有加速師既風範
隨時強硬得滯搞到d豪門真反枱

錯曬 何妖撚有背景

制裁民建聯係啱
但唔係紫荊黨做

ESL只會比NBA差

NBA制度咁完善都咁
ESL只係一個四不像，一開始靠Gimmick可以刷人氣
後面就要睇佢點搞
但淨係聯盟制無降班已經好閪

英超有冇唔比中下游上位？

是但啦

年年固定果15 隊踢 又唔使降班on9 到

傻閪歐超支持者可唔可以入一入黎

佢講到明話15隊初始球會
即係有升班降班？

呢家唔係果12隊話唔打聯賽，係UEFA唔比，就咁講英超，有幾多隊真係靠UEFA搵食，班中下流打歐霸未又係副選揸流，又幾動搖本土文化

新制最大問題係永續，冇左永續/頭幾年先係一定有，已經差好遠

其實係咪firm左只會有哩十幾隊
如果冇嘅係咪應該等埋佢公布詳細資訊？

老實講信唔過esl班主席

Daddy pls come back

其實MLB NBA一開始都冇30隊

只會加人入黎

Yes
15隊永久資格

你去睇多次先啦
15隊founders 有特權 點都唔會out

另外再揀5隊櫈腳 唔會好似founders咁多錢
呢5隊有in/out制度
就算贏埋冠軍都冇Founders參賽既入場費咁高

但人地只係自己國家圍內搞，唔係成個洲

史丹福橋開始多人

始終隊數都唔會太多，精英化係好事，但都要顧及中下游嫁。

永久資格咁好鳩
其他細球會唔使上位咩，入咗選嘅又可以揸流攤

有冇人同我一齊撐ESL

D美國狗不嬲都係興呢D濕鳩制度

UEFA嗰個都係改革

冇諗住比佢地上位

精英
呢六隊野
除左雙曼掛緊第幾？

所以正常人都會反對
出面班傻閪十足十股東咁 其他隊佢死佢事

無錯... 之後國內聯賽分分鐘變保溫盃，強隊集中super league 掠水就得

所以其實最大個缺點就係呢到 不過冇呢一點我諗又會唔夠大誘因去叫咁多人一齊造反

如果無esl,今日uefa會唔會出48隊版歐聯

如果個比喻係咁
咁我點都冇可能撐淋病
咪食花生睇狗咬狗

知唔知阿妓有幾多年冇打過歐聯
呢家排緊第幾？

知唔知熱狗有幾多個盃？

精英？

你話球迷有錢分就支持姐

加埋商業化，知名度，同埋一入會就3.5億，唔強都難

強隊下下hea踢揸流攤對聯賽長遠點會無影響

第一錢
第二唔想受fa/uefa氣

火魔史丹福橋未？

比錢咪變精英囉，同埋psg, 仁唔撐，都要湊人數掛。

希望佢出48隊
睇下到時邊邊會贏

年年決賽都係拜對鈀

你有錢分俾我 我舉腳支持先啦

外國啲勇武球迷做嘢未

班球迷開始做嘢未

都可以預計到
主要收入變左係一個唔會out 既聯賽而黎
咁其他聯賽杯賽hea 踢就ok

但如果加番有升班降班
係咪就無咩問題🤔

其實FA cup都係咁玩
不過一場過完全唔同feel

佢柒，一開始推個48隊打夠300場嘅歐聯就可以扮讓步變成而家投票過咗呢個

點解踢歐超，聯賽就一定會渣流灘先？

我覺得車鏝曼一樣會認真對待英超wor

如果真係咁好仲有3億袋邊有咁多球迷反
撐既個個都淨幫球會諗 我地球迷黎架炸

美國狗死全家

係咪得我嬲其他野 搞還搞 精英還精英 屌你老母支奴咁柒廢又入得 熱狗杯都冇隻又入

Bayern Munich manager Hansi Flick: “I’m focused on different topics but I can say that the Super League wouldn't be good for European football...”. Bayern position seems so clear against the Super League, also after BVB statement in the morning. 🚫🇩🇪 #SuperLeague #Bayern

球員都越黎越難上位

點解要我揀食邊舊屎

我就係覺得搞得成先咁反對

咁點解會係阿妓同熱?

講實力點解唔係李城西咸
講歷史點解又唔係森林 暴力般

熱狗冇歷史冇實力
阿妓得歷史冇實力

搵西維爾又唔得？

少年你太天真 做搞手幫手out自己降班
你諗下有無可能

好老實講 兩邊都真係好撚臭既屎
邊個肯行出第一個讓步 我就撐邊個

其實出得statement我已經覺得佢地咩都plan好曬 而家只係單聲

或者可能兩邊都大緊對方

錢

蘇寧都話唔賣盤

有冇懶人包 唔知點同啲唔睇波既朋友解釋緊咩事

真係似係傾緊喎

雖然esl個制度唔好
但係唔攪esl會有咩本錢攪鳩uefa?

強隊想攪第二個歐聯

唔係個個都敢，呢壇野講緊衰左實比人秋後算帳，同埋妓老闆好疊水，成班大孖沙走埋一齊，講野都大聲啲啦，而家講緊逼宮啊

佢拉到咁多隊大球會去esl 已經係本錢

皇馬都要降班咁我想睇呀
唔係講有無可能，係講有無問題姐

唔睇波好難明當中持份者既關係

我話如果唔攪esl既話

#51

記得block佢

拉

UEFA至少佢名義上係第三方組織，我真係諗唔到喺咁龐大嘅利益之下，搞手有份踢嘅賽事可以有幾公平公正有幾持續性

佢第一年就有升降班我即撐

一班惡人想制裁吸血鬼
決定另起爐灶圍威喂
吸血鬼嬲豬搵緊政府同另一隻吸血鬼幫拖

我最唔明係點解想架空uefa但冇同fifa/local fa講好數，明明分埋錢俾呢幾邊都賺得多過經uefa

係35億 3.5billions
邊有可能say no

有升降班即係要多啲隊join,要分級了

D人係都要屌uefa淨係識cap水無監督
咁又搞到咁耐 以為康文署街場比賽

35姐似係for 全部隊

好似*

歐足協將起訴歐超參賽隊：賠償600億

大絕

多啲人咪好 做返個公平賽事 又可以飛起uefa

咁rb又say no 有時d野唔係下下都講錢
更何況我地根本唔缺錢

因為根本班友一開始無諗過真搞
諗住擺下姿態
估唔到uefa小圈子戰狼上身照過歐聯改革方案

Serie A clubs will meet today afternoon to talk about #SuperLeague situation - Juventus, Inter and AC Milan will not attend the meeting.

Spanish clubs are planning for a meeting on Thursday to discuss about Real Madrid, Barcelona and Atléti position after joining
世界大戰抹黑宇宙了

咁你未講到個重點
成件事係美國大孖沙見歐洲足球條水好搵
但而家由歐洲佬cap緊
想改到變返佢哋自己cap之嘛
背後除咗反UEFA同benefit咗嗰12隊
對成個歐洲球壇冇實則好處

希望卜暈自己 一個月之後先起返身

solely 好似係每一隊

咁搞法 UEFA唔似會跪低

我只係解釋緊點解會係呢十二隊

UEFA可能都頂唔順班人年年鳩up直接反枱仲快

用球會高層去負責

一定好多黑哨睇

RB say no真係估唔到

玩到越嚟越大 收唔到科

歐聯改革方案係點？

十五隊係講緊500億歐喎

球證成為最大贏家

到時候真係用錢解決 真正4424

睇下邊一邊有25仔

佢哋就係想成立個新league唔駛顧中下游然後一班連登仔FF佢哋班有錢佬等日會顧下中下游

係球迷同細球會蝕姐 以後世襲制聯賽可以hea
細球會join唔到歐超聯 轉播費變少財困
連想做職業球員既人都難左

15隊每一隊3.5億(350m)歐元入場獎金，無睇錯

Sor
連登仔係wfc中下遊

點會無諗住真係搞，佢地預左個方案一定會過先會有咁既決定，宜家又陸續退出eca，唔通真係以為一定比你彈出彈入？

其次只要esl 格硬過到，就可以盡快攞到筆武肺錢解決燃眉之急

In addition, the competition will be built on a sustainable financial foundation with all Founding Clubs signing up to a spending framework. In exchange for their commitment, Founding Clubs will receive an amount of €3.5 billion solely to support their infrastructure investment plans and to offset the impact of the COVID pandemic.

英文差應該係 from 支奴官網

認真黎做乜
第一個排名冇意義
第二係嗰班攪手就為cap水同慳錢
以佢哋而家propose個賽程仲密過UEFA
應付兩邊唔通兩邊都出full team?
為慳錢一定是旦一邊hea你

係咪有邊個國家落場一齊玩

咁撚辛苦入到歐聯四強 依家乜都冇

D豪門肯去中東踢
中東油王把埋叫雞都肯啦

真正重視球會價值係唔會離棄班忠實球迷
你隊波踢到曉飛都要本土球迷去支持
球會除左踢波仲代表果個城市身份同文化
凝聚當地人團結
淨係睇電視收視率 睇收入就好膚淺

猁勇武

聽日場波應該可以唔睇
大家下年齊齊睇esl

拎英超冠軍無意義？

我覺得公海篇文屌得幾好
好多球星都係由中小型班踢到去豪門
大部分廣告贊助轉播收入都係歐超聯吸晒
中小型班冇收入，自然冇人同你做地基搞青訓
唔通學NBA咁年年選狀元？

白狗收山腳冇牌

所以我個人覺得最大問題係無降班
同埋其它球會無方法入去玩
兩樣都有既話 我唔覺有咩問題

JP Morgan

仲有一個問題
搞手係球會CEO

同意，而家個局面變左誰大誰惡誰正確

到時咪玩衛星球會，講緊英超西甲意甲同歐聯啲錢去哂嗰12隊度，到時買起哂成個英冠都仲得

準備Press Con

其實而家反esl班歐洲佬知唔知uefa d衰野？
唔係支持esl不過兩邊都係貪冇分別

到時車狗已經全部被DQ
球星遞紙走

全面崩盤

受害者變左我地球迷，唔投

唔認同 就算有歐超聯
只要有傳統豪門 英超都一樣有人睇

同埋點解要假定會hea 踢英超 明顯hea踢歐超聯抵玩好多

咁快整好banner

咁講啦
一開始開新場 要人地受咁多風險過檔
人地一定想係新場做最大利益者
如果唔係點一次叫晒傳統強隊過檔
但之後會唔會改善就難講

都話唔俾你玩英超呀 join ESL乜都冇呀

馬會咩都封哂盤

所謂場場大戰

咪又係一隊強攻一隊巴士

中遊平日放開包袱打不知幾好睇

如果係各球會成立獨立公司管理 同選主席
合理啲

咁已經令個足球世界窄咗好多啦
咁嘅設定下你仲可以睇比爾沙呢啲癡線足球逼和甚至贏勁旅？
以後只會見好似NBA咁一班扮認真嘅戲子

咁呢個無得入esl 數喎
歐足乜招數都出盡姐

Esl第一個教練見media

Manager cam好好睇

好心果兩班仆街自己圍內傾掂數先出黎搞 屌佢老母

呢家淨底果啲賽事唔撚洗踢啦

有果十幾隊既比賽封曬

但係傳統BIG6走晒去TSL
新興得李西愛比較強，但佢地fan base都唔會夠BIG6大
點計英超都係蝕低一方

未封前原來馬會覺得 曼城對皇馬 多過 曼城對車

正

杜狗9成: I dont know dont want talk too much. Just focusing on tmr game

其實會唔會有足總做259
足總反埋枱就end game

點止蝕大把下遊球會破產

都係嗰句囉，你啲中球會覺得有Global fans就夠，而無視隊波係因為本身一班社會嘅fans所營造出嚟嘅氣氛而吸引到global fans嘅時候，let's see

強烈要求ESL完善制度條例草案

伊狗今次理性

我驚佢焦土多啲

就係傾唔掂先逼宮

以後唔會再有華迪出現，Rice呢啲俾大球會踢走咗嘅球員唔會有翻身嘅機會

20隊得5 個位

其實成壇野係咪阿熱做搞手 著數到

Show hand㗎啦

佢心諗：屌你我咪話我要做head coach 唔l要做politics 囉

準備睇杜蛇

串啲講句
熱阿都係中下游
國米當年自己未又做過中游
憑乜發咗一排達就睇唔起其他球會
特別有人尋日先和富咸

真心戇鳩鳩

TSL第一任主席係佩狗，副主席係美國狗，完全唔公平公正公開

等陣有無英文大師可以即時翻譯

咪玩啦
班仆街中小型球會cap水cap得咁西利
是但彈條友出黎一季好波都收你60m 起跳
唔好講到咩訓練基地咁青高啦
咪又係錢字行頭

我驚佢講講吓嬲到講中文

最好講廣東話

其實返去之前咁計coefficient 咪得
比佢計5-10年都夠晒關愛座啦
咁都未rebuild 完就抵落去啦

The FA reportedly contacted the clubs involved in the Premier League threatening to withdraw the Premier League titles they had won, Tottenham were not informed. [@David_Ornstein]
公海cap
幾好笑

邊個有份炒起啲球員身價？特別做車狗唔好咁大聲添呀

對班美國佬黎講真係冇意義
cap水先有意義
Super league cap得水多自然嗰邊放full team
聯賽hea 鳩你

而家驚全隊都心不在焉

如果uefa真係咁絕 冇得打本土聯賽盃賽
豪門反而唔洗買咁多人
冇咗豪門 本土聯賽吸引力又細咗

連帶搞到中下遊實力仲廢
中下遊冇勁人比esl隊買
又搞到esl隊廢

本身esl隊又年年互打
塘水滾塘魚 搞下搞下咪仲少人睇

Esl個idea係好
但係仲有排執

一次被屌的press con 斷多少髮線

Live

第一題就問sl

杜蛇出來了

He knew it since yesterday

驚咩
下年點都有得踢

Rress con開始了

杜蛇有笑容

幾多球會低潮時啲本土死忠不離不棄
而家彷彿係講緊錢同海外收視大過你幾十年loyalty

BJ仲有大絕
Call 9 拜登叫佢洗橫手阻細摩

杜蛇： Trust the Club

杜狗已跪

中哂

Tuchel : to early to judge everything, my duty is a coach

低至基層員工，清潔阿姐，掃地阿伯
上至高層，甚至保養維修都係錢
比你1年賣1,2個球星，但點養起成間球會？

談判係睇手上邊有咩籌碼,邊個話係睇比賽實力
只要fan base夠,阿係降班區都可以做個15隊

杜蛇 我只想做好打工仔

杜蛇官腔口吻

一定比人反到仆街

推得咁快

好似話想搞 50+1

杜狗做press con係咪次次都係咁嘅面口
好似好唔順超咁

扮唔知

屌你trust the club，咁冇骨氣

有冇心理學家分析吓杜sir表情微表情

點搞
錢就班老細出 冇得話事
咁佢地實唔玩

Don’t want to get involved

有咩好反
呢啲鳩嘢無理由俾教練食晒

唔信尋日先知

我有睇8成press con

唯一一次嬲係啲黑記jer住雲狗
呢次佢唔係嬲

成班車迷子做listening task

杜蛇 ： trust the club

堅持自己只係打工仔

杜蛇已含

問邊個領隊都係咁答既啦
琴晚蘇B咪又係咁

班英媒戇鳩鳩

trust the club

又係乜都唔答。Btw杜蛇啲咬字好清，我得半桶水起碼都聽得明大概

細摩係拜登老細wor
你係咪搞錯左d關係

基本上今次差唔多去到19世紀末時傾俾唔俾職業球員參賽咁嘅情況，真係傾唔掂數嘅爭似Rugby咁分裂成Union同League都唔出奇，亦都預視ESL為咗更加entertaining，將會set好多古靈精怪嘅規矩去同返Soccer區別

杜狗已成極權走狗

😂👋🏼

杜蛇咁識講嘢㩒撈

chatroom係到洗緊#NOTOSUPERLEAGUE

我都諗唔到
油王可能仲會玩嘅
中東佬實離場

個留言區洗板到

佢做4年 怕咩反台

車PR唔比問

啲揸fit 人係球會高層 成件事好痴線

就算有自己意見都唔亂答啦
一定官腔保障自己同球會

"There are a lot of comments, arguments, and opinions (on ESL). I don't want to get involved, I don't know the details. I haven't see the players yet, we train later today. The thing is to stay calm and focus on our match, which is maybe a little bit different now."

- Tuchel

屌個official
we need to go on from here, lets focus on tmrs game

點睇到？

我寧願官腔都唔要焦土反正杜蛇up乜都影響唔到油王決定

杜 : I think it is too early to judge everyone have to be good in their role. And I’m the coach , I will do my job

其實選狀元玩法唔係更加易發掘人才年青人競爭力仲大咩
但擺爛拎狀元籤就on9

你信班美國佬會改善？
仲要背後係細摩呢啲仆街
攪爛直接賣盤俾中資全盤接收就會
我投資咁多年
美國佬同大細摩啲style 只會更仆街唔會有乜改善可言

無啦 極權開始控制一切
無權無勢既人已經反抗唔到

佢叫人focus Tmr

佢地呢啲九成一早收到風啦

都係摩有骨氣

係轟做coach 只需要做好本份

點睇到？你地睇官網？

又gel

Youtube live

佢咁玩野
Kamala Harris 隨時準備坐正

MLS都唔撚再重視選秀，變返球會自家青訓啦

假嫁

正常人都扮唔知唔關你事啦 又唔會燒到你嗰度

向上轆

打工仔

Delay

梗係遊花園㗎啦你期望佢答咩

我只係覺得各有各好

無人問場波D野

唔搞足球政治

依家有邊個仲在意場波

莫講話杜sir
呢一刻marina坐喺到都唔會答到有營養回覆

we trust the club

打唔打下年都有得留 一樣咁多錢

仲買人做咩

實好多假波睇

波圖表態拒絕加入歐超聯，此前報道的拜仁慕尼黑、RB萊比錫同樣拒絕。

咁不如聽晚走場算鳩數啦

大叫uefa冚家剷！

所以我覺得個ESL超唔fair

到底係邊三隊

分家最on9，如果ban世盃邊個球員肯踢

光復歐冠 時代革命

講到班銀行佬有得揀
唔撐Dem 唔通比Repulicans玩鳩自己咩

依家唔多假波睇咩

可能根本冇

杜狗係咪暗示譚狗training得差

巴黎 加邊兩隊
德甲就唔會join

冇左啦
原本應該有PSG / Bayern
人地家陣講明唔玩

杜曹唔敢叫？！

係咁問張竹君點睇完善選舉制度

巴黎都唔join

屌PR

唔畀問SL

其實係say no 果幾隊有人25

車個pr

車狗PR正仆街

終於聽到車pr阻攔

唔比人問

根本共和黨對商家佬先最好
登登而家想加重稅
班中小企可以等住仆街

起碼要完左世界盃

講咁多，咪又係話唔好攪咁多野
其實個個都係達哥

Psg唔join
德甲反對
意大利其餘十七隊開緊會
波圖又反對
咁係賓菲卡土砵亭
定西維爾華西黃潛

車狗pr=pprb

準備星散

杜sir好慘 都唔知點答

而家假得黎都要爭下做big4

咁大商家咪可以壟斷
然後再support dem
然後再壟斷

再問就請你出門口！

不停trust our club

班仆街最叻咪逃稅
Amazon個光頭佬第一個跳出黎話支持加稅
佢檔野都唔知幾撚耐冇交過稅

衰撚過香港政府

ban世盃啲球員實走啦

進攻球員發揮空間細咗 平時廿球既去踢esl因為戰術安排可能勁少入波 到頭來啲波唔好睇一樣影響fanbase收入

咪用呢個source 條友好多9up報導

D記者都on99 唔通要TT大叫fuck UEFA fuck ESL 咩

cwa黎車就係為踢wc
依家上錯賊船了

除咗答trust the club根本答咩都死

唔係話搞個新世界盃出嚟咩
到時去踢國家隊可能球會同球員都有錢收

散條命咩
除左PSG 拜有錢買人
仲有邊隊唔係join左而有能力買

全部賤價去哂德甲、法甲

正路
隊波都脫UEFA分分鐘話脫埋FIFA
咁仲點踢旗下賽事

TT: lets fuck chelsea and uefa

大企業逃稅
中小企仆街
福利就喪加

登登遲早玩死美國

球員罷踢

迫球隊賤價出售

你邊夠人搞
Fifa / uefa一定唔比其他人玩你搞果個world cup

份人工夠大，cover 到，應該都唔少人留

咁無
老老實實
都無車迷關心聽日場波嫁啦

哥狗會唔會夠膽屌

輸撚晒都有歐賽踢，驚閪

你會唔會屌你老闆

咪撚on9

比PSG趕走
又想保持競爭力踢WC
都係去呢12隊其中一隊架啦
有咩上唔上錯賊船姐

都唔知你放負做咩，呢12隊7，8成國家隊主力，佢哋唔打，你覺得仲有贊助，除非班球員反枱，但為錢我又唔覺會好多人反枱

算易聽 後面啲記者鬼食泥咁 又收唔清 仲難聽

高普就會暗屌

下季都唔駛再踢歐聯啦

可以出嬌魔了切仔都返黎啦 反正贏唔到第一就冇分別

遲下睇睇下Timeout 睇廣告
爽到

重新join返係第五級別聯賽都有ESL玩

想聽摩佬講esl

無隊買到曬佢地啦

半場有啦啦隊跳舞幾好吖

高層：邊個罷踢咩雪邊個 雪到完約

Ego

UEFA’s Alexander Ceferin confirms: “The players that will play in the Super League will be banned from playing in the World Cup and Euros. Ceferin. They will not be allowed play for their national teams”. 🚫🇪🇺 #SuperLeague

Fab 都報左

你估佢話ban 就ban 咩
可以上訴
鏝、psg咪又可以上訴成功

唔怪得隊隊讓4

假撚到

都幾肯定譚狗有問題了

冇口音

係叫女足黎跳

咁施華會走

仲有半場笠龍遊戲玩

佢答既答案作為香港人係日常聽關架啦

而事實上佢只可咁答

除左干蛇，應該冇邊幾個教練咁大膽公開屌高層

The 12 founding clubs of the European Super League have signed a 23-year commitment to the league. [Sky]

Real?

唔關假事，呢個係傳統黎

搵利君雅問可能迫到TT

葡超 德甲拉唔落疊 係咪剩返阿積士

歐國盃可以收皮了

講完
總結：我只係打工仔

No kova

維迪斯

德國人不嬲英文都接近native
連登仔點解講到人唔識講咁

Kovacic

冇各球會青訓中心系統訓練 啲狀元好打好限

唔重要
下年都睇esl

巴西唔係歐足協管理範圍？ fifa好似都冇話禁

即係咁，今季冇球迷入場，隔著部電視或者電腦睇場波都已經覺得唔同feel啦，同本土fans切割，到時俾所謂global fans睇兩三年，令到啲比賽冇撚晒張力，仲會唔會當係一回事啊嗱。同埋真係唔好再攞NBA嚟比喇，人地NBA閪極都仲係城市base，會有一班local fans喺度，買完license搬個主場都仲係會搞到滿城風雨，ESL呀？

我地係唔係見證緊足球歷史上一個重要時刻

相信球會！

無限換人，5罰離場，24秒進攻時限
唔比你走步，唔比你回傳返後場

覺唔覺下場應該出下嬌魔安祖雲

哭Kovacic 喪

佢搞咩傷咁耐

無人會走

無球星既世界盃wfc

除時世盃都搞過一壇出黎

呢兩年見證嘅歷史全撚部都閪到想死

都係嗰句，繼19世紀末足球職唔職業化後最大挑戰

已經BAN左英超同歐戰，大把時間養傷

問題係代表乜春？

Overload

🇨🇳

有無得叫埋暫停 十二碼 and one and two

最緊要有冷氣

#Tuchel, asked bout possibility of "consequences" for #CFC of breaking away into a #SuperLeague: "I hope not. Everyone wishes for a calm atmosphere. We are not responsible for sports politics stuff. We play our role. Sometimes the calm comes in the middle of the storm."

自己做大台 接受人哋國家入來reg
Or同FIFA合作

唔同意
球員想捧盃 領隊更加需要個盃係續命
你會唔會全季淨搏ESL一隻盃？

大禁區外射入當三分！！

一切都係因為一頂疑似綠帽

黎生上身

唔係擺爛咩

有time out分四節

咁易畀人拋到
冇左個15隊嘅球員，睇下你世界盃踢啲咩波出嚟

啦啦隊 俄妹

算唔算反啦

Marina直接落場

反啦反啦

今日推得快過Kai加盟個期

搬主場搞到滿城風雨當年有Wimbledon MK Dons

可唔可以搵d後生d

大粒墨

覺唔覺得歐洲南美應該自己整個
世界精英杯
每年只係搵英意德法荷葡再加巴西阿根廷烏拉圭
屌你無人想睇法國對南非呀屌

今年歐國盃可以收皮

德國 已贏

其實uefa 除左賽程密仲有無俾人屌 ??

10年烏龜對迦納幾好睇

今日d獌狗咁正氣

加埋walking 帶波帶太耐

FIFA都反咗枱啦，世界盃呢家嘢仲衰，涉及埋國家之間嘅恩怨情仇，新「世界盃」唔係以國家做base嘅，我又真係想睇下，都係嗰句啦，我唔會去估到時邊邊會多人睇啲，只係到時個新「世界盃」唔會再係宜家呢種力同氣氛，仲講咩英阿大戰，英法大戰啫？

佢燥狂還燥狂，但佢球場外幾有骨氣

8秒過半場

冇咗kai 根度簡 郤奧斯 都應該夠贏

nic好似撐歐超21：15有戲睇

啲錢uefa自己袋晒 32>36變相球會收益少咗

阿狗

Cap水深

禁區外射入計2分

再之前係貪污

禁區唔比多人過4個

足球更加唔駛講架喇，但大家會攞NBA嚟比，我想講嘅係，當年雷霆搬主場，離棄舊城市時咪又係俾人屌。Even NBA對社區同城市嘅連繫都仲比ESL深嘅時候，某程度上我覺得攞NBA出嚟講都侮辱咗NBA

ESL都會一樣
根本唔需要話咩老屈佢哋，有邏輯都想像到

人地代表國家隊係夢想係榮耀，你估香港人下下講錢咩
淨係睇啲退役球員大部分係咁屌都大概估到球員既取向啦

有冇三秒先 企禁區三秒射12m 終於可以出現40:0

高層:反了反了睇黎要雪返佢三五七次

cap 水? cap 左幾多
其實最好用返而家制度不過踢走晒uefa d on9

有冇打包邊個現役球員出左聲？

般奴

d豪門要食餅呀
我最吸收視
點解唔係我搵最多

所以兩邊都撐唔落

清locker 封車位 踢落u23

靴里拉

其實想知d 人講cap 水係只uefa cap 晒定講d 細會

咁易踢得走就唔會搞成咁

仲有fofana

宣布獌狗出清泉

講笑

Ban人踢國家隊重點唔只係依家12隊球員
歐足想增加未來球員加盟/現有續約既成本
冇得踢國家隊你份約點都要俾金d
每個加三成
長遠淨係人工都玩殘

uefa，講緊應該cap左3，4成收益

開一個一樣制度

UEFA 食晒
豪門吃力不討好
仲要年年大洗都唔一定打到歐聯

搵班球會高層做管理層咪仲多偏袒黑哨

咪係，就係傾左咁多年都係咁，先至有今日

如果係講新制 UEFA最少都cap左4成半

uefa/fifa有冇本錢同人鬥長命先，講緊今年就歐國，下年就世盃，過唔過到骨都係問題

而家uefa放番啲水都未必救到件事 屌

btw 今日摩狗被炒都無人理

放到八二分就可能有機會

要睇下簽左轉播約未 末就

上面成日話d豪門係吸血鬼
其實uefa先吸得最多

UEFA presdient Ceferin leaves the door open for clubs to return to their comps: "They are not banned from European football forever but the way they acted was wrong, even without a big IQ, people know it."

Adds: 'the threat of the Super League, is a strange way of negotiating.'

加未加 而家拎嘅錢多過三倍啦 個三成人工真係跌左都唔拾啦

改埋d on9制, 搞到瘋狂去山卡啦地方打google隊

上個po都有講過

取消改制加放水就有可能，大家有數得計，大家都係打咁多，自己玩多幾倍收入

老實講我覺得FA係有責任cap水幫細會嚟平衡吓
但依家班撚樣自己食曬就唔抵幫啦
唔係ESL個賽制咁柒嘅話我都想支持反枱

根本就係佢地自己逼到咁 而家爆曬大獲就想拎道德高地 又賣回憶又講歷史

歐國肯定簽左，世界盃唔肯定，好似冇咩消息
不過有巴打講過英超下季未簽

仲話咩球會自組一個世界杯真係癲癲地，
十二隊每隊三十幾人到，當加埋四百幾個人，係咪咁平均分配到咁多個國家齊位齊人?拉埋青訓都未必切到隊巴西、德國隊，之後又係變左英意西加多一兩隊唔知咩互砍，又係一場鬧劇

： 返黎啦 唔好唔要我

不嬲都係咁講，乜都唔洗做袋12億（？）

想做大塊餅 但又做到on99 仲完唔肯嘔多D出黎

改埋做杜先生

正確來講係做大自己塊餅

而家其實唔係好關FA事，而家係打緊歐冠條水，其實真係唔關細會事

跪啦跪啦

但塊餅食唔到耐

真 大結局

Flick

跪左都要人地肯番黎 車又退出埋uefa

會唔會收番

唔係罰我600億咩

我想食花生睇佢唔好跪歐國盃蝕大錢仲過癮

Law Dog反marina?

出副選又比人屌，出正選又玩死自己，講真，有時真係唔怪的球員冇默契，的賽程同交通都用左大部分時間，邊有時間練波

daddy被人炒原來關反對歐超聯事

含住淚跪

咁撚快跪

咁快苙水 大佬24個鐘都唔夠就想投降

退出果個好似叫E-CARD

最驚兩邊最尾傾掂數
還原基本步 季尾有前4下季先有歐聯踢

E-CARD

FFP單野搞到一鑊粥
唔明uefa點解今次咁有自信覺得自己可以ban人參加本土聯賽同國際賽

ECA

你拉晒強隊走，啲錢去sl，本土聯賽贊助轉播一定少左，唔係諗住五餅二魚年年變到多幾倍錢咁天真下話
本土聯賽少左fa 、中下游咪唔制囉，最多咪同上半年個濕鳩plan 差唔多，更何況呢個plan 本土聯賽更加無錢落袋，仲點唔ban 你

Fake

依家都係前4有歐聯
從來無變過

都唔止唔制 直頭係攞果D中小型班命

而家咁嘅情況 唔知落唔落力踢好
好迷惘

其他賽會做乜一定要配合你UEFA

我地歐聯冠軍 唔怕

貢串=.=

UEFA President Ceferin: "I am happy because it is clear who is who in the football world."

"These are so-called big clubs, it is clear that the big clubs of today were not always big clubs. Juventus were in Serie B, Man United before Sir Alex Ferguson was I don't know where."

cancelo 算係?

唔提阿妓 熱狗

"Maybe Aston Villa are a big club?"

"We will do the sanctions we can do within the law, of course. We don't work like this dozen."

🚨 UEFA president Ceferin says UEFA is receiving legal advice to ban Super League clubs from Champions League and Europa League THIS season.

如果唔ban 果12隊打聯賽，情況有冇你地講到咁惡劣，我有保留

如果最後ban左就真係攬炒，第一個死就係英超

Spurs fan outside the Spurs training ground. [Sky] #NoToEuropeanSuperLeague

WTF玩到咁絕

最差結局就係攬炒

呢啲野係觀眾，贊助商話事，冇左果12隊你仲keep到收入，未果12隊抵死

Ozil?

直頭成個英國足球 英冠 英甲 個D未有武肺未有依檀野嘅時候 佢哋財政都已經唔係稱得上好

熱剌老閪都贊成

成真嘅話屌死班高層

仲笑人跪
人地根本想一齊死

下
你知唔知英冠係世界上最多轉播費既次級聯賽
仲多過荷甲、蘇超

咁仲唔係成真

笑死，咁頒得冠軍啦

大d痴咗線呀

奧寶真心慘，嗰時候平時都無乜人講嘢，講埋啲人身攻擊搶口嘢班CDROM覺得好funny呀名又唔睇俾哂正評完全係劣幣驅逐良幣

爭龍頭棍

佢個位咪姐係林鄭個位
佢無野輸咪咁講
大不了唔做
uefa 又唔係佢擁有

所以更加要珍惜留低嘅每一位

咩事

掛住奧寶

歷史會記住我哋係被褫奪嘅歐聯冠軍

早知尋日買李城西維爾奪冠

馬會唔會賠俾你啦

套戲真係好啱用係今次

其實發生咩事 岩岩先留意到 好似好大獲

呢鋪好睇
玩到咁顛, 車狗同鏝唔知會唔會縮

uefa 無本生利都幾屈下

有冇睇過佢哋成個聯賽嘅財務報表 佢哋收入同球員支比係去到100%

係就快唔好等下個禮拜

直接俾PSG

攬炒

咸左

本身好似政府咁 壟斷成個市場

真心為足球

難怪當地球迷咁忠心

我只係想睇垃圾車踢波踢咩都冇所謂

分開搞根本兩敗俱傷

你比埋我地踢埋足總杯同歐聯先

其實都係得一兩個球迷係出面舉牌話反對
同民建聯嗰啲臨時演員一樣
民心係邊真係好清楚

其實個班垃圾
知唔知真正「the rich」係uefa

似撐佢既黑記掩飾佢廢

咁辛苦歐聯入到4強 冇得打

講得好!

係，一時醒唔起

應該唔會咁易彈出彈入

估唔到轟反應快到咁 又話late participant

boris johnson
條link 就義大利文
但係入面有boris johnson 英文片

下星期歐聯是咪confirm cancelled?

Alexander Ceferin will meet legals to decide about sanctions for the clubs involved in UCL and Europa League this season.

“We will try to use all the sanctions against the #SuperLeague clubs. As soon as possible they have to be BANNED from all our competitions, players too”. 🚨

拎埋歐聯同fa cup先搞la

珍，拎埋先

但球員冇得踢世界盃都唔屌鬼，成件事好鬼

攞ESL更加冇得同歐聯比

Why not both

Before the weekend 睇下有冇消息

好明顯新嗰個richer啦

垃圾車

我們的最後歐聯的探戈

今鋪真係可以唔使買

Pes成最大贏家

曬冷

希望最後傾掂數我想睇垃圾車踢波

聽日白禮頓可能係今季最後一場比賽？

我細個都係玩winning 終於回家了

原來已經係上星期完左

恭喜psg

雙方準備核彈互轟

兩邊都all in，本來唔成事都變成事

但係今代pes 都仲係膠膠地

互相毁滅保證

應該仲尷尬過林峰拎最受歡迎男歌手

係咪搞錯咗啲咩

回到過去

阿迪達用開呢招

仲有各個政府果關，如果say no 就要跪uefa 比你入返，唔係就唔駛踢波

我轟歷史上最後一場歐聯係一場閪波

拜仁係Jimmy仔

有政府個邊贏緊

有生之年睇到足球kick ball violation

1200人睇緊癲

好在仲有成個星期先要踢，如果ban 左又搞唔成sl，車高層集體跳樓都唔撚掂

如果esl肯放水出黎，uefa真係未必嬴到，講到尾都係利益

btw, 無可否認件16/17主場又真係幾靚

富不與官鬥

呢次英國群情洶湧
拎正牌做鳩你6間球會

肯放出黎就唔使自己搞ESL啦

佢地真係做咗好多功課

你地6間咪賺到滿囉,下面你死你事,然後要政府執屎

點解要攬炒

背後個足球圈有咩事，又咪要政府去揹飛，佢放幾多都救唔返

明明個時個個都屌似睡衣

又未必既，而家講緊係多幾倍，放返10%已經夠

睡衣黎講係幾靚

驚西咩
佢夠膽ban咪上訴
人估歐洲人治社會咩

老實講武肺開始之後足球已經係我少數嘅精神食糧就算之前要睇深夜西波都好，至少生活上有樣嘢值得期待，而家搞成咁係連僅餘嘅快樂都冇埋

似會係西維爾

bj：光明正大宣布永ban油狗

未簽法律文件之前 都係得個兇字

uefa一定要俾佢地入番喎
到時12隊球迷屌番uefa轉頭

今年件作客似好多

華倫
拿玻里

咁uefa又係抵屌
cap晒d水做行政費又無用

班白卡係咪傻架 懶係眾人皆醉我獨醒咁

挑
本身油王要整球場架
武肺又借哂地方出黎比醫護

隔離隻福狗派下飯就MBA
油王就做咩善事都唔比佢入境
咪唔撚起球場買遊艇玩囉

Ban 左你先慢慢搞法律程序，你估過呢季歐聯完左未？會唔會補返比你踢？

The Premier League will hold a meeting tomorrow with 14 of it's clubs, leaving out the 6 clubs involved in the European Super League.

鏝都係踢左先

鏝係鏝
車係車

新嗰集難玩到痴線，難度set高啲個個都變朗癲無視能力值

同普京有關係既人點會咁易放過你
幾好人都冇用

今次你估下有冇得踢
之前都係一齊圍威喂, 家陣都唔係同一邊

esl 2k

終於有劇情玩 正

如果咁做咪姐係中共+香港政府
之後個d講屁咪，咪就香港既情況囉

到時我係黃種人
但全家都黑人

UEFA / FIFA不嬲都黑暗開
唔好幻想係法治

咁今晚利物浦果場點算

係似壽衣

UEFA個改制又係閪到

球證會做野

判0-3輸

呢啲會有咩好傾，應該係傾會唔會停埋佢地本土賽，唔補賽/扣分，最大聲一定係李城同西咸

列斯聯3:0

閪還閪,但唔係用黎支持ESL既原因

又逼人政治正確

仲有降班個3隊

咩法唔法治都唔代表果12間嬴硬，更何況仲有政府守尾門

其實uefa 有咩成本 宣傳又唔使

一於全部會自己組過 UEFA

最後降班3隊唔洗降，英冠升翻3隊上嚟fit哂

快啲立歐洲足球安全法
邊個要搞煽動分裂 就ban

幾時有講過話支持ESL
唔好咁二元對立得唔得

所以咪要有人反佢
就算esl唔係好野黎

我覺得現階段唔駛企邊
等佢地談判睇下有咩改變好過
UEFA唔改都係死

真係食花生好過
其實車路士喺呢12隊入邊已經算進可攻退可守

兩邊最後貪字得個貧

個sl 制度太 On 9 搞到少好多人撐

Pes係咪可以翻身

Chelsea 'had major reservations' about joining the European Super League but decided they could not afford to be left behind playing in a weakened Premier League and Champions League. (Sky Sports)

似壽衣 但之後Nike出藍色底衫

Pes今鋪真係可以準備光榮回歸 反正fifaㄧ直係到擺爛

其實ESL搞得掂 遲早都搵埋西咸李城愛記果D

錫菲聯去會唔會尷尬嫁

英超隊啲board未必會反得好勁，始終big6都有話想繼續踢英超，而且歐超聯講明週中踢，照收週末英超轉播錢影響一定少過踢走哂6隊

我睇隔離post，發現在一樣好諷刺既野
上年體育界一咪話唔講政治
今年政治搵你

我就想見識下
一間球會用合法方式組一個聯賽
一個西方國家既政府可以用咩方法搞鳩間公司

我點解要放心機落去踢聯賽先?
到時HEA踢咪一樣會影響收視

反壟斷?

如果係都幾攪笑
依家壟斷緊既人用反壟斷法黎告人

我真係去wiki睇咗當年英超點搞出嚟
雖然都係幾間球會圍威喂想分多啲錢
但係人哋同FA傾掂數先
制度都冇大改
係英超賽會可以自己deal電視轉播咁解

總結15+5係做乜鳩
(15入面仲要有阿熱米蘭)

但係英超依家都係fa話事

咁樣完全飛起晒啲細球會，唔會再有李城升完班千辛萬苦奇蹟攞冠軍

睇咩

今年都有啦，個分排第三但奇蹟攞冠軍

屌你

係咪sportsyeah？

所以淨係電視轉播分開deal
所以都係分餅仔啫

咁啲歐霸隊夠英超留力，咪一樣咁多人睇
仲有而家講到呢幾隊咁貪錢，英超都係跟排名分錢

熱狗真係好撚無恥乜柒都冇拎過剩係入得幾年前四咁啱有人作個big6 term就當咗自己係big club 呢幾年計李城值得係big6多過佢

佢會留力成季咩

阿nic係幾型

根本呢單就唔關細球會事，除非ban左唔比果6隊打，根本咩都未發生就話果6隊會hea打

唔好講咩啦 無英超冠軍點入big6啊
傻西熱狗

車鏝

你要假設到6隊都打幾週就柒到退出爭冠行列咁我冇嘢好講

big12打歐超聯
愛華頓 李城 西維爾 巴黎 拜仁 摩立哥踢歐聯
本土賽照踢
happy end有咩問題？dllm 根本就係uefa搞事唔撚抵得
big12靠自己吸錢力攞返自己應得既
中遊終於可以踢歐聯贏獎金
英超繼續踢，李城又可以華麗奪冠

邊個睇歐聯

咪好似歐霸咁

咁就要承認錢係靠big12吸既，錢當然係big12分大仍

英超有幾多隊夠同拜仁一戰，仲話派愛華頓 李城出去

係體波台見到

突發：Sky Sports報道，收到英超big6嘅其中一位董事會成員向Sky Sports傳達big6班主高層整體就外界對歐超聯批評嘅回應，「我地嘅首要任務係將我地嘅營利最大化，而足球比賽整體既利益只係一個次要既目標。」.該名董事會成員亦表達佢地想要更少比賽，而唔係更多比賽，更指如果佢地既球員被禁止參與世界盃及歐國盃，佢地將會靜靜地好高興。而且如果big6獲准留喺英超，佢地將會專注喺週中既歐超聯賽事，亦有極大機會喺英超派出較弱嘅隊伍出戰。 . 目前英超Big6嘅各大球迷會已經出聲明反對球會參與歐超聯

唔知真定假

上面仲話咩我只係假設hea踢

頭先有英文，但唔覺有人會食誠實豆沙包講出口，似抹黑多

錢錢錢錢

雖然我估係真
但單news流啦

拉去呢個tweet前後睇

般奴ig都表咗態

咩呀 消息人士透露

想知邊個owner

咁想睇爆冷ma
李城贏拜仁爆唔爆？

個個都係咁諗嫁啦

原本想深夜睇比蛇波 無哂興致

屌你好撚好笑

我地都可以諗到既野班吸血鬼點會諗唔到

其實呢d咁既新聞我都識作

本地黎講應該levy最容易接觸到

所以UEFA咪大反應 知道最搵錢既隊走哂

但宜家ESL真係切割咗政治出去，以後啲比賽神點會有咁濃厚嘅場外色彩？

咁你要怪uefa搞爛歐聯

獌聯屌你老味，想搞sl 又想留英超，又話如果趕唔切下季開sl 就想繼續玩多季歐聯